繼續跌 繼續跌 係咁跌！！！

繼續跌 繼續跌 係咁跌 ！！！

屌又出手救市

有冇人一齊玩新腦魔

唔信個市, 都要信麵麵

麵教主

面神仲持有恒熊???

恆put

牛軍抵死

繼續升

屌又暴力教市

咁要買牛

唔好出post啦 diu u

大dodo 去左性交轉運
咁撚準嘅

lunch 先救市

六月跟put 半年賺就快過百萬

麵哥勁

救到先算

終於威翻次

大戶食緊lunch 臨收市先做野

2020

有神快拜

走呀! 大DODO領軍

痴撚線 真係抽返100點上黎

CLS 有冇咁邪

屌你老母

大dodo

麵麵你支燈做乜事....

GUN

跌撚完未啊

麵仔死左又死，死極都無事

繼續升 繼續升 繼續升！！！先啱架嘛

大dodo領軍
有撚排跌

牛b呢

條粉腸唔通性交瀬完閪嚟

跌 跌 跌 跌

準到

跌

1出嚟回返成百點

爆啦